芯片製造商先是控制了產量，然後又開始增產，不過它們仍無法滿足行業需求的突然反彈。 全球芯片短缺正在衝擊汽車行業Joann Muller, 2021年2月5日 
 我們目前最好的預測是，根據模式預測的突變，將會出現一些有意義的降水，一些溼雪將會發生。 遊戲吧! 華盛頓地區又將迎來超級碗降雪天氣預報。 Jason Samenow, Wes Junker, 2021年2月4日，華盛頓郵報 
 在電子郵件中，連個“嗨”都不打就直接發消息是粗魯無禮的，但在短信中就不那麼粗魯了。 即使在我們回到辦公室之後，視頻會議也會繼續存在。 要習慣它。 卡拉·米勒2021年2月4日|華盛頓郵報 
 1月16日發表在《白堊紀研究》上的這一發現表明，直到6600萬年前滄龍突然滅絕之前，它們一直在進化實驗性的身體特徵和生活方式。 這種古老的海洋爬行動物有著獨一無二的咬傷|Jake Buehler, 2021年2月2日|科學新聞 
 這一重述似乎也證實了長期以來的傳言，即威廉姆斯經常攻擊的目標肖恩·康姆斯(Sean“Diddy”Combs)與威廉姆斯1998年突然離開著名嘻哈電臺有關。 溫迪·威廉姆斯似乎是《生活》雜誌最完美的電影題材。 那麼，為什麼觀看它會讓人如此不安呢? 貝瑟妮·巴特勒2021年1月31日|華盛頓郵報 
 然而，在2009年5月，總統突然改變了主意。 奧巴馬不想讓你看到的囚犯虐待照片|Noah Shachtman, Tim Mak | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 粉絲們感覺被一段正在進行中的婚姻的突然結束欺騙了(與米歇爾·道克瑞飾演的瑪麗小姐)。 《行屍走肉》粉絲要求:把Beth帶回來! |Melissa Leon | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 生物學家馬特森對2008年灰熊因與牲畜和獵人的衝突而死亡率突然上升感到震驚。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 金拒絕詳細說明“立即而突然的行動”是什麼，只是說他有“幾個想法”。 史蒂夫·金:共和黨國會應該繼續廢除奧巴馬醫改|本·雅各布| 2014年10月29日|每日野獸 
 當晚美軍突然增加的架次也阻止了該鎮的陷落。 在科巴尼之戰中，ISIS撤退了。 但這能持續多久? 傑米·德特默2014年10月20日 
 他臉色灰白的臉上沒有活潑的神情，但每一個突兀的動作都顯得果斷果斷。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 道路的錯綜複雜和急轉彎把他和他的追隨者們分開了。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 她剛開始說話，就帶著一種突然的、幾乎是強烈的緊張和惱怒，但馬上就恢復了鎮靜。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 他的一些小提琴有一個明顯的特點，就是中間的音調突然上升。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 她失去了平衡，摔倒在地上，醉倒在地，心滿意足，於是演講戛然而止。 閣樓和花園 巴蘭坦